[Bachelor以上請入]外資公司請人, 估中有獎

近排無野做上網睇下行程
見大家近排搵工搵到咁愁, 諗住同大家分享下玩個遊戲
可以邊搵工邊娛樂下

希望知答案既巴打唔好咁快開估住

利申︰見到5月出post但4月就要返工就嚇怕左, 呢份工咁demanding, 不了

老麥？

得13500都好意思叫做mt

樓主係咪UST

老麥係中資

係

太古

No